★why有私樓都要自殺？

將軍澳發生母女墮樓案。今早（20日）9時許，將軍澳新都城3期都會豪庭2座，一對母女由高層寓所墮下，當場不治，警方調查後暫列作「自殺協定」案。據了解，涉事單位一家三口居住，包括一對70多歲父母及41歲女兒，母親疑因照顧長期病患女兒感疲累，今早曾向親友透露有尋死念頭。

又話hk有私樓=得天下？

你又知人地一定有私樓

可以供緊，也可以租

手足

FC?

咁佢70歲個爸爸自己一個咪好慘

有私樓階級 = 有自住物業（供完，兼係自立門戶） + 父母有已供完物業或住公屋 + 另一間私樓作投資（供完）

估計真人生贏家，已經無需工作，就有被動收入。

尊重死者，唔該

私樓其實唔代表啲咩 係連登仔成日神化左成件事 其實供私樓重大壓力過住公屋㗎

我諗佢本身應該有抑鬱症.....
自己好多野忍住忍住唔講,
到同人講想死個陣已經係徹底崩潰前既一刻,
個陣開解唔到既,
咁就........

lm

經濟一差或者無咗分工 = GG
根本買樓好高分險, 係過去十幾廿年香港樓價只會升同長年太平先至人人都要買樓